哩排成日唔敢出街，各位會唔會多咗同伴侶做愛

成日啪啪啪

冇女

j左兩次

做愛係咪會增加傳染武漢肺炎既風險？

你有一方有咪會

一晚j 幾次

咁算唔算性病？

載n95打茄輪

但屎都會傳播

全套ppe灌咗腸先玩菊花啦

goodbye kiss隔著口罩黎
多得共匪送大禮

Dom駛唔駛用酒精消毒先？好似未有文獻過體液會傳染肺炎

那有女 你老母

屌閪都帶口罩 慘

性病同肺炎又唔同 中國肺炎是傳染病

廣東人衝緊落嚟啦

夜夜笙歌

連登仔有撚伴侶咩，你係咪玩嘢呀

幾日冇出街扑左成40Q

多左嘈交